點解Google 個「搜尋設定」，隔一排就會變返佢default既設定既？

有無方法可以避免佢隔無耐就還原返佢既設定呀？

cache?

明明set 左唔好，但係轉頭開返browser又變返佢default 咁